見到條女同第二個男仔嘅whatsapp

已封存嘅對話，對上一次傾係11月24號
但據我所知有成日傾電話同玩
好懷疑佢只係del咗記錄
佢又send心心畀條仔，又同佢講i love you
我應唔應該踢爆佢？

帽唔怕戴，最緊要除得快
信佢係愛我，冇出軌

利申：佢喱家喺我隔離瞓緊

唔好ff啦

中出即飛

Ff咩先，好撚心痛

踢爆佢？但我真係好愛佢

11月24都要封存，唔洗諗啦

唉，好痛苦

我屌撚爆佢呀

呃到自己咩？
唔講唔代表無發生過

接受現實啦 有啲女就係咁犯賤 唔踢爆佢繼續望住佢同人講I love you 你仲心痛

踢爆咗佢咪又係咁，分分鐘大條道理鬧翻我話我睇佢手機

清 你睇AV覺得條片正都會加我的最愛下次拎返出嚟J喇係未？同一道理

我當你今次過到自己 但遲早會有一下無喇喇爆出嚟
放過自己喇

直接講分手？定係問咗咩事先？
如果佢道歉咁點？

同第二條仔講love you喎
咪玩啦清 快啲飛撚左條女佢

拎佢電話send多句i love u 睇下個男仔點覆

佢del晒啲新whatsapp，搵唔到証據…
同埋你叫我點面對佢？

即時斬立決好過你條女一陣越爆越多野出嚟

好喇到時你諗吓諗吓好多時間點都連返哂一齊事情越諗越唔對路

一次不忠百次不用

分手啦，反正到最後都係爆大鑊，無謂搞到自己唔開心

Cap底先
曬左佢出黎
跟住第二日攬住佢同佢講
我有啲好重要嘅野同你講
你一定會好驚喜

跟住拎出黎
同佢講分手 千其唔好喊 頭也不回咁走左去

利申 試過

佢係應該要道歉架喎，點解係你諗埋佢嗰份
你踢爆佢，應該佢驚過你啦，佢認衰係合情合理，又會你驚佢認錯都有
係咪你平時喺佢面前已經好低聲下氣？

一定攤牌
唔好收埋係心度

中出依d嘢唔洗教
雖然隨時已經俾人中出過

記得搵佢前要block左佢

踢爆再分手

佢話同人玩遊戲輸咗，所以先咁講
利申：佢喱家嬲我睇佢電話

嬲佢個閪啊 同邊個玩啊

你唔係信吓嘩

呢啲只係柒左搵返個藉口鬧返你轉頭，等你覺得係你錯，要同佢道返歉，咁佢又可以繼續同第二個啪啪啪啦 都講哂I love you又封存哂啦，仲有咩好講啊？

ok 當佢玩game輸左
但點解要封存對話?

屌，咁如果佢講真話咪啫係我錯

俾你發現就一次

一嘢踢爆佢，之後就拜拜喇，似返個男人，唔好畏頭畏尾。

佢中學生啊，玩啲咁戇鳩嘅嘢有幾出奇啫

咁啲記錄淨係講過一次I love you，淨係sd過一次心心 玩完呢類遊戲唔係通常會講返岩岩玩遊戲輸左咋咩

佢話因為條仔block佢先 其實我都唔明係乜撚嘢道理

啱呀，你條女對你痴心一片

喔Sorry 我假設咗雙方係成年人

唔見佢有話係玩遊戲囉，佢哋係同班同學

我係架，佢唔係啫

咁你都信
唔爭在呢樣啊 我老豆係李嘉誠

次次呢啲投票post 投完都冇後文

樓主應該繼續chok條女講野 條女實係講大話啦 佢同個男仔講野曖唔曖昧？

所以話港男正廢柴
條女咁樣就想反客為主?!
一單還一單
你直接爆鳩佢，玩? 攞呢啲黎玩? I love you係玩? 屌你老母啦想呃鳩邊個呀
叫佢分清莊閒，比唔到個合理解釋就直接收鳩佢皮即分手

直接中出即飛啦

正八婆

差唔多啦，就來聖誕節，跟住佢應該會話唔得閒同你過，跟住就同個條仔出去，跟住忽然間想同你玩無套，然後七個月之後就可以做爸爸了

呢d臭雞 內射搞撚大佢分手啦

人稱七星仔，到時你就你七星俠

屌你都曬鳩氣

情侶之間最緊要係互信，巴打你要信你女朋友先得架嘛；
佢又會玩啲戇鳩野，你又信啲戇鳩野，
其實都幾襯呀

有得扑照扑 記住戴袋 唔好養便宜仔

問下佢做咩先啦

平時啲人講就容易
頂帽笠到落自己頭頂嗰陣就好難做決定㗎啦
問清問楚究竟佢想點先啦

如果同人玩game輸咗講i love you無問題
但係有冇必要send埋心心

假膠 圖都冇張

㩒錯咗負評

有圖

自己睇圖

仲要唔係同一日嘅事，佢話係另一個friend叫佢咁玩

信佢一成 撚到變心形啦咁
再chok多佢兩下睇佢點兜啦

冇第二日啦 佢嬲我睇佢電話，我唔畀翻佢，係咁send翻啲cap圖畀自己，佢就係咁打我，之後佢翻咗屋企，應該唔會再聯絡

踢爆佢，佢鬧還鬧，依家事實係條臭雞俾帽你戴呀！
點解你仲要擔心佢鬧翻你？ 分手啦！

仲有咩好chok，佢淨係嬲我睇佢電話，仲話唔會原諒我

你好愛佢
但係佢唔愛你呢

佢打撚到我咁

臭雞

好撚野蠻

啲圖係你條女同佢同學？帽到不得了喎 咩game輸左要罰咁撚耐呀

唔洗佢原諒啦 樓豬你甩難啦
明明係隻雞做錯在先

係

樓主條女鍾意兵長

咪鳩啦 你話講左一句都仲可以信下你 講咁多句又send晒心心錫錫emoji

條女出軌比綠帽你戴
仲要比佢打
做男人做到咁你都算垃圾 醒下啦
飛撚左佢啦
雖然都e一刻都已經分唔清
係佢飛你
定你飛佢
早日搵過個更好架啦

你條女雞黎

佢知你知道咗佢啲嘢
依家諗緊點樣飛你
佢開始立係不敗之地了

佢一離開我屋企已經秒block我

On9, 咁既理由佢都講得出

點解你可以早一步上連登
最後都輸成條街...
不過真係嘅 男人唔夠女人狠心

因為嗰陣佢喺我隔離僵持緊，睇唔到post

喱家求個安慰算啦
講真，我喱一刻完全放低佢
但過幾日我又會想搵翻佢
我真係好撚心痛
雖然唔係一齊咗好耐

你依家係畀佢早一步講冷靜？
佢同你講咗分手未

揾fd la 你幾大 呢排有咩做

我叫佢冷靜咗然後聽我講，佢死都唔肯話要走，之後我未講分手佢已經block鳩咗我

樓主 你條囡幾歲?
佢咁做 已經飛得啦 一係當佢係G咁玩

有搵fd嘅…
我19歲
可以有咩做呀，咪翻學打波打機

佢完美吊打你
佢應該預咗有呢個情況

你都幾廢下
大大頂綠帽笠落黎 仲要俾人撚番你轉頭

咁就快D飛 一齊唔耐

同年
我quit uni gap year retake求温習伙伴

條女不知幾想咁既情況
一了百了

bball?
fifa 定 lol or 手遊🤣🤣

好話唔好聽，16歲

因為次次都係我氹，我道歉 我真係一次都冇贏過

Aggre

334日？用apps計

你係咪一齊咗頭半年 你追佢
因為我個情況同你差唔多 但係後尾我好返少少

邊有心情呀ching 咪玩我啦

籃球
打lol

成年 次次都係你氹？ 你又真係幾愛佢

咁飛啦 支持你樓豬
如果你仲讀緊書 每年ocamp大把新女比你玩
我中學個陣拍 都係玩玩下 之後玩過 依家識睇人同試探人 會好D
起碼新朋友都好D
最重要係學識睇人 今次當上左一堂

大半年啦，緊係我追佢，本身喱個月都好地地，無啦啦又嘈

如果佢講真話，點解玩完game唔同你解釋返，要封存？仲要嬲你？佢當你狗甘燃炸

緊係我氹，嘈交＞我嗌贏＞佢唔睬我＞我氹佢＞好番翻＞loop

綠到咁都唔除

你仲想唔想繼續
自己問心嗰句
除非佢肯改下 如果唔係冇可能行到落去
我之前同女朋友都係 我成日氹佢
我女朋友都係中學生 但係之前有幾次好surprise
佢燥底我又燥底嗰陣佢會做返啲嘢氹返我
但係依家大前題係你搞清楚件事先 佢究竟真係帽你定係點
你識唔識佢個同班同學

有解釋
咪臭係我見到先解釋囉，一開始就話玩game輸咗，之後我見到佢唔止一日咁講，之後佢就話個fd叫佢咁做 但平時叫佢咁做嗰個fd都係咁話我條女鍾意佢，我條女又話佢個fd鳩噏

佢哋好鍾意玩，之後佢話因為嗰條仔block咗佢，所以佢又封存翻嗰條仔喎
但明明喺學校佢哋成日都傾偈

想同佢一齊，但係唔想戴帽
同埋就算佢改，我點信得過佢，又唔知佢喺學校嘅事
佢係咁解釋，撚知係咪真係戴帽
唔識佢同學

你哋之間有冇common fd?
如果佢哋有路嘅話 佢哋喺學校一定有做啲咩
可以問下共同朋友

算la,飛左佢la,睇完對話都心照。係痛D ga la,男人老狗，係5開心ge,仲有連登陪你

唔信呀

d對話同成件事都好小學雞
乎合年齡

算啦樓主，根本呢d小女生拍拖就係咁兒戲
俾你追到9成係因為情竇初開，以為呢d叫愛情。 所以一段時間之後就會覺得悶，開始同其他仔玩

如果夾硬俾名份佢你就大獲啦 冇結果架，襯呢個機會甩身啦

同班同學既話你條女又點會同條友講放學打俾你

其實如果出面有第二個點解唔同第二條仔過人世 要搵翻本身條仔

條友當你條女狗咁撚喎
好大機會係屌埋
所以先咁撚法

16歲咋喎

女人常用技倆
惡人先告狀

好小事咋屌

啱…

個背脊我影唔到咋

16歲 所以呢？

咁我唔知啦

男人之恥

樓豬好廢 狠下心腸屌柒佢 之後搵過第個啦

岩嫁啦
聖誕前分手
聖誕時同第二個男仔過
女人常用技倆

on9樓豬
你條女係臭雞一隻
醒啦柒頭

係咪得我一個覺得係樓主條女單方面溝仔，但條仔又唔係幾受溝咁

巴打應該比佢食住果啲黎

點解人地block佢，而佢唔係block返人地轉頭 封存人地唔代表人地搵唔到佢架喎 樓主條女作個藉口都作個口啲啦

等佢飛你
反正你都冇野敢做

飛咗啦

佢係咁on9

重新出發

佢咁樣好明顯有野呃緊樓主你啦 樓主笠到腳指尾啦
有冇條女fb, ig嘅密碼，login入去睇下有冇pm果啲